強烈要求連仔開個爛GAG台

成班on9當有趣
自從果個馬丁唔識串出左位之後愈來愈多
開個台等我block一次過block晒d垃圾gag

支持

好 可以一次過block 哂佢地